今日蘋果頭版sell 五一黃金週，廢老咁樣講

無嘢好講咩喇？
唔講五一黃金週廣告？

唔通好似大公文匯咁派俾人墊煲底好咩？

呢件廢老學人講環保，佢自己就係最大廢物

點解呢條廢佬唔買多幾份掉落河
如果唔係點升職加人工做總統呢

手足
日日買蘋果

蘋果訂閱真係唔少美國老牌報章華盛頓郵報日發行47萬左右工作人員700。

大公文匯直頭要派先有人要喎

唔敢講

佢支持蘋果落力過好多人, 身體力行

起碼佢買實體版